Maar moed; verscheidene leden van onze samenleving zijn in het geheim, in eerste instantie, en het duurde maar een korte tijd."
Vervolgens voegde hij eraan toe, heft zijn stem, "ik meeleef informeert de samenleving--in geheim."
Er was een geruis van medelijden als Charles Darnay fietsen doorheen de kamer naar een geraspte deur waar de vastketent hem wachtte, en vele stemmen--waaronder de zachte en medelevend stemmen van vrouwen waren opvallend--gaf hem goede wensen en aanmoediging.
Hij maakte op de geraspte deur zodat de dank van zijn hart; hij gesloten onder de vastketent's hand; en de verschijningen verdwenen uit zijn gezicht forever.
De beugel wordt geopend op een stenen trap leidt naar boven.
